{
    "list": [{
    "question": "Wie viele Fragen werden bei „Wer wird Millionär“ gestellt?",
    "answers": ["5", "10", "15", "20"],
    "correct": 3
},

{
    "question": "Wie heißt der Moderator von „Wer wird Millionär?",
    "answers": ["Günter Jauch", "Boris Becker", "Heino", "Franz Beckenbauer"],
    "correct": 1
}, 

{
    "question": "Wie viel Geld kann man maximal bei „Wer wird Millionär“ gewinnen?",
    "answers": ["100.000", "250.000", "250.000", "1.000.000"],
    "correct": 4
}, 

{
    "question": "Wie viele Joker gibt es bei „Wer wird Millionär“?",
    "answers": ["1", "2", "3", "keinen"],
    "correct": 3
}, 

{
    "question": "Wann wird Halloween gefeiert?",
    "answers": ["31.10.", "02.10.", "06.12.", "24.12."],
    "correct": 1
}, 

{
    "question": "Welches Jahr haben wir?",
    "answers": ["2021", "2022", "2023", "2024"],
    "correct": 3
}, 

{
    "question": "Welches Jahr haben wir in 5 Jahren?",
    "answers": ["2026", "2027", "2028", "2029"],
    "correct": 3
}, 

{
    "question": "Welches Jahr haben wir in 10 Jahren?",
    "answers": ["2031", "2032", "2033", "2034"],
    "correct": 3
}, 

{
    "question": "Welches Jahr haben wir in 15 Jahren?",
    "answers": ["2043", "2038", "2051", "2059"],
    "correct": 2
}, 

{
    "question": "Welches Jahr haben wir 20 Jahren?",
    "answers": ["2043", "2050", "2051", "2059"],
    "correct": 1
}, 

{
    "question": "Welches Jahr haben wir in 30 Jahren?",
    "answers": ["2100", "2053", "2093", "2040"],
    "correct": 1
}, 

{
    "question": "Welches Jahr haben wir in 40 Jahren?",
    "answers": ["2100", "2053", "2063", "2040"],
    "correct": 3
} 

]       
}
